香港電台rthk唔係政府部問咩？

點解做到好似民媒反政府咁？

正到呢

審計處都篤其他部門 咁佢又唔under政府?

所以咪年年cut budget